====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Vers la grande dimension urbaine Curieusement , après cette période de création architecturale intense , j ' ai eu , à partir de 1988 , une série de commandes de projets urbains .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Texts
--------------------------------------------
adverbiaux_temporels::2::['après cette période', 'à partir de 1988']
adverbiaux_duratifs_iteratifs::1::['à partir de 1988']
adverbiaux_pointage_absolu::1::['à partir de 1988']
adverbiaux_loc_temp_focalisation_id::2::['après cette période', 'à partir de 1988']
adverbiaux_loc_temp_regionalisation_non_id::2::['après cette période', 'à partir de 1988']
adverbiaux_dur_iter_absolu::1::['à partir de 1988']


====== Text Level Features ======

Features :: Feature-Counts :: Feature-Texts
--------------------------------------------
adverbiaux_temporels::2::['après cette période', 'à partir de 1988']
adverbiaux_duratifs_iteratifs::1::['à partir de 1988']
adverbiaux_pointage_absolu::1::['à partir de 1988']
adverbiaux_loc_temp_focalisation_id::2::['après cette période', 'à partir de 1988']
adverbiaux_loc_temp_regionalisation_non_id::2::['après cette période', 'à partir de 1988']
adverbiaux_dur_iter_absolu::1::['à partir de 1988']
Total feature counts: 9

